year3 想quit 去讀nursing

定讀埋佢先再去讀
再讀要5年

讀埋啦

讀埋啦 唔差在

可以讀nursing master

文理社乞食科 讀緊邊樣

LM

比起master degree易入好多

理科

快d讀完再報mnsp果d master
3年有rn牌

4+3 but not 3+5

你肯定你鍾意做護士？
同埋你肯定自己讀得嚟？
利申 我做晒心理準備都依然
未完全接受到

讀埋 加master

其實想移民讀nursing真係冇乜用
你是但讀多個master差唔多已經cover到嗰幾分
同埋improve下language skills好過
想移民加拿大嘅話可以考慮學埋法文

呢個世界好多野都厭惡，好人會厭惡你想要既野，只係有d貪錢貪舒服既人覺得照顧人係厭惡。你係覺得nursing 厭惡的人就唔好入行，覺得nursing 厭惡但又入左行既護士全部都應該趕走。